幾時有得再聽叻哥講波

有生之年有得再聽佢講波已經死而無憾

同意請分享